前荷蘭隊長雲指揮官香港01訪問中，炮轟沙展及警長等人，稱他們就是警隊的毒瘤。

一名指揮官在接受香港01訪問中，炮轟沙展和警車車長等人，稱他們就是天水圍分區的毒瘤。
指揮官談到：「如果你作為分區指揮官，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的警隊不斷前進，你就是警隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，警隊有太多毅進警員他們上班都是以我為主，軍裝巡邏小隊經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是指揮官。」

休班警:「在警隊沙展常常痛罵一些年輕警員，這在正常不過了，不過也有警員被激怒的時候，記得在一次元朗吃宵夜的時候，沙展分台坐吃得很不自在，行到同胞身邊用玻璃瓶怒砸一位勸交的女警員，當時很多警員都已經無法容忍沙展的所作所為，在加上那些常被他欺辱的警員無法阻止一幕發生了，至少有10人參與了群毆，你可以想像10人在元朗打交的滋味，在一旁的侍應更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時指揮官及PPRB並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

休班警：「當發生那件事情後，警長的更衣櫃多了一根伸縮警棍，我想他是用來防身吧。

班狗最鐘意狗咬狗骨

改漏標題

樓主用人報紙玩膠唔怕被人告

開過啦